美帝選舉又舞弊 股市又出cheat

黑暗到呢
仆街隨時賤撚過芝麻國

比你贏晒啦

左膠又win

我trump

習近平終於平到

原來成個世界都係一樣咁黑暗

根本就係美國班有權有勢嘅人見到中国嗰套咁爽，想成套搬過嚟用

成班夾埋玩撚晒... 屌佢老母

Trump先係救世主

好掛住TrumpTrump

仆街 越黎越憎美帝

左膠當道 選舉舞弊 操弄股市
而家日撚日搞美式文革

以前冇人相信獨裁政府可以一直隻手遮天，監控晒全國嘅活動，會覺得獨裁=貪污腐敗=行政低效=遲早爆煲，因為二十世紀之前的確冇一個國家成功到

但到咗今時今日（嚴格講係2008年左右），因為科技進步+民族特性，中国對全世界做咗一個示範作用，證明科技係可以彌補到獨裁嘅漏洞，而且仲可以玩到好多民主國家都玩唔到嘅財技，再加上大外宣，西方權貴又點會唔改變想法，去質疑自己一直信奉嘅民主思維？

唔難想像美國會越來越似中共，佢未必會同中共合作，但就好大機會「借鑒」中国經驗去實現新嘅統治模式，呢個唔止係美國人嘅悲劇，亦都會變成全世界嘅悲劇，當最大嘅一塊骨牌倒下，後面嘅只能眼白白睇住浪潮迫近

你依段文可以畀9分

估唔到美國最快失守既係上層

比民主黨出cheat贏左選舉就去到盡

點仆街都唔夠支那國仆街
睇下恆大 大戶散戶都中撚晒伏
得共產黨贏

咪一鳩柒樣

Trump係度個市幾健康

香港自由事場又贏 莊股橫行

華爾街干預自由市場？只準賣不準買

投靠祖國懷抱

玩臭自己個朵

學撚哂大陸d野

民主黨不嬲官商勾結 佢地肯定保住券商先

Twitter Google果套控評刪評手段咁純熟我就唔信冇問支那取經啦dllm
所有撐侵cm下面肯定有版五毛鬧交 加埋白宮YouTube剷cm單嘢啲手段熟到

民主黨個班我諗可能投左共都唔奇
起碼同中共有默契 有溝通過點合作
共同做低侵侵

仆你個街, 美國依家癡撚線
贏左錢果d, 聽日搵黑警捉9晒, 嘔返出黎

網絡長城都係矽谷當年幫支那寫

我已經好肯定聖經啟示錄植入晶片獸印就監控人民就係美國deep state

芝麻國係資訊流通唔到咋，就係等你呢句「XXX可能仲衰過芝麻國」